1. Cześć, nazywam się Krystian Maj
2. Celem szkolenia jest dla mnie poszerzenie wiedzy w zakresie zarządzania repozytorium w zespole.
3. Podstawy typu klonowanie repo, dodawanie repo, czy dodawanie commitów.
4. git 2.43.0.windows.1
5. W wolnych chwilach gram na gitarzę oraz zaczynam "zabawę" z mikrokontrolerami (dokładnie z ESP32 :) )